黃洋達一野推到個藍衫便衣就黎冼低

好撚大力

就係自此之後牙達明白運動救港既重要性

Passion is the main